# Платформа для обсуждения технических проблем и идей

Наша партия растет, в ней все больше людей, каких-то технических сервисов.
Эти сервисы выполняют свои функции, собирают, хранят и обрабатывают пользовательские данные.


# Цели данной платформы

*  Коллективно обсуждать проблемы и задачи
*  Генерировать решения
*  Кооперироваться в работе над созданием новых проектов и поддержкой существующих


# Что можно делать

Если у вас есть идея или вы видите проблему, то можно создать Issue и описать ее там.
Далее другие члены партии могут принять участие в обсуждении с помощью комментариев.
На выходе может появиться какое-то решение или проект.